開始有人破壞不主動出手呢個規矩

不過不割 但要改善

721 811 831 新屋嶺

講緊沙田？

push

929 101

黑警就唔使等佢出手
人地一早831 721新屋嶺已經出左手

兄弟爬山

唔好鳩up

當然唔係講黑警

你講咩 ？
我地係自衛 唔係主動出手

佢地係執行正義既英雄

規矩你定

要藍絲增加成本
打尻佢地係正確既

好似今次係廢中踢人先
但認同要小心謹慎

多鏡頭影住
只能夠以武止暴

現場發生咩事現場先知，永遠相信手足

人地打你 你還擊 都可以叫正當自衛
大家口角 無動手 然後你主動打人 唔好意思 我唔明點解要咁做?

相信前線判斷
上次都發現係廢中攞玻璃樽搞人在先
今次應該都係同樣情況

都唔係今日嘅事啦，北角上個月定唔記得今個月初中都試過

個規矩你定架？

佢踢人喎？

係港共同黑警摧毀左法治

市民只能靠自己既拳頭去保護自已

講緊沙田客服個灰衫中佬？

咁又點 又失民心？

咁純粹藍絲點計？

可能

麻包袋都唔割

一定佢地郁手打我地

我地先可以再出手

希望各位義士記得

有記者影住
觀感唔好㗎嘛

不推文回覆

唔進攻點去贏？

唔割

分化撚, 不推文, blocked

沙田廢老有出腳

相信手足 永不割蓆

佢狂踢人wo, 出於自衛 必須還手

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

沙田現場人士指該名男士踢人在先（踢男仔下面）。 #現場情況

係咪真係咁急要仆出黎嘈？

同意 圍屌就算

唔係人地出手先還手
係有威脅要制止
咁先叫以武制暴
人地拎刀出黎唔通要食左刀先俾出手咩

呢到好撚多ON 9 剩係中意打人 到黑警冇分別

睇清楚幾時先可以以武止暴

721個班？

你個論調咁似何妖既？

班仆街左膠永遠要企道德高地

因為受傷既永遠唔係佢地

影相咪親身好好教佢點樣正確使用手機

如果只係撕紙同嘴砲，無需要私了

破你老母咩 冷氣軍師

軍師樓主一定係現場啦
前因後果現場發生咩事隔住個mon一定知道晒

我都唔明白 求解

送佢一包金粉
沖極都甩唔晒

不割 要改善

對方有意圖攻擊我 佢就係就先使用武力

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

秒

認同 大家冷靜

叫休班警/藍絲唔好再出街啦

打撚死班警犬

人地出手先
我地先出獅有名

你邊撚個阿?

真。。。。。唔好打上癮

核彈都唔割

有班中意打人為樂同黑警冇分別
睇清楚幾時先可以 以武止暴

私你老母了以武制暴 自衛呀

以前班仆街藍屍打咁多人 要還架

他自廣東的親友處獲悉：

「一些街坊鄰居已經被佈置了任務，讓去香港自由行，但是是帶著政治任務的。他們要在香港親共人士的帶領下，找到港人抗議現場，和他們對罵，引起肢體上的衝突。」

「這個時候，從中國派去香港的便衣特務就會化妝成反送中人士，向大陸派去的五毛發起進攻。如果造成重傷，甚至造成死亡，那就會在中國大陸引起軒然大波，挑起大陸人對香港人巨大的敵對情緒，這種情緒對中共順利度過十一非常有好處。」

李一平警告，特別是9月21日、22日這個週末，香港人要小心

係現場d人根本好理性
如果對方真係冇意圖攻擊 / 冇攻擊過
一定有人會出手阻

希望係

規矩 邊個有訂

樓主唔出去 無資格指手畫腳

手足唔會亂打人

絕對相信手足！！

私了不割 佢打人先既打到佢含家產
但我最驚既係失去理智既報復

五毛分化post
都話咗係沙田條撚樣踢人下體先

但文宣要做番足，街外人唔知，話番佢地打人先我地自衛，twitter戰線都要做番好，
私了係好事，但畫面令外國戰線難搞左，大家要做番好文宣

如果對方有意圖攻擊 佢就係首先使用武力

不是私了 係以武制暴 自衛還擊

咁白衫都一早打咗人

立場有片

未過美國法案前點都要hold住光環
盡量避免主動出擊

不割不分化

出post 動機?

現場一定有左膠
如果連左膠都唔阻
知咩事啦

想講新城市？佢踢人先

各有各做啦屌，去到呢個時候仲講呢啲
不過最好分清楚啲乜嘢要大模廝樣做，
有啲乜嘢係要私底下做

下下都「前線大晒」
好快死

已經有popo 臥底扮前線

假設popo 扮前線 無差別打人，你又係咪「前線大晒」

d狗既概念係你行前一步就=開波
左膠既概念係打到殘廢先叫開波
Be like 狗，not左膠

我哋夠屌黑警老母啦，唔通黑警可以打我哋？

有人會出手阻？
個班畀我哋屌走哂啦

主動瞓低俾佢打好冇
痴撚線

三個半月至今 我絕對相信手足唔會亂打人 落得手一定有原因

好多五毛試圖喺度帶風向

支共 我話畀你知 你咁樣係唔會令到我地驚㗎 知唔知呀

勇武派己經失控，要組成更多武力以武制暴，重組前線...

相信

咪撚係到分化啦

如果你好肯定佢會襲擊你，打佢唔係問題

原po應該唔係9upper
提醒手足睇路

下 佢地後退架波

咁多人係到屌 你地係咪睇到實晒啲手足出手先啊
冇就收皮啦

係廢老踢人 唔好再推分化撚既post

收皮啦分化撚,個個POST都係到分化

樓主呢啲冷氣軍師鑊鑊都係咪喇

根本唔要現場發生咩事就亂咁出post屌手足

有片有真相

今晚今日人多就打，人少就退

咁既post都上到熱門

樓主依家係邊到呀 睇緊直播定點?

好多支共五毛試圖喺度帶風向

巴打講緊撕紙同嘴砲喎……人哋冇用暴力我地冇得話係自衛

樓主答唔答到邊個破壞

分化撚 ban

佢踢人先架分化狗

全世界不推文回覆

咪撚on9啦

搞散場運動一定同你割

乜都話分化而家popo 同黃絲你都分唔撚到啦

信手足
核彈都唔割

不評論有冇人主動出手
因為睇唔晒前因後果
但提醒大家記住 不主動出手 呢樣野

樓主收皮啦垃圾

宏觀啲睇啦
we don't need sex cuz that government fucked everybody
到咁多個月啦，仲未覺醒？
你為某一個勇武捅中popo個盾開幾個post吹奏嘅同時，又有幾多個義士同時俾人㩒係地上濫暴？
你為某一個主動私了而考慮割席嘅時候，又有幾多個人冇還擊之力嘅義士喺新屋嶺俾人毆打強姦？
勇武如果最後失敗，原因只會係唔夠勇武
仲話黑警還眼，但係連自己嘅覺悟都未準備好

又一個分化撚

以你嘅邏輯 咁721班人又係抵畀啲白衣人打

樓上貼左立場片， 有真相

連仔仲係未度？？

立場新聞有影到佢踢人下體先

撕紙=主動出手

大量分化撚上水

有咩事第一時間屌自己人先 邊有地方會咁

對唔住 我係前線記者 琴日的而且確係手足出手先 而我佢為記者亦都無盡我記者責任阻止 而令到悲劇發生 我在此再三聲明 唔可以無故打行人 路人 老人 中年人 及 政見不合人士

邊個呀 有冇證據
以武制暴咗幾個就有人出嚟帶風向

係咪廢老藍絲想打人驚比人打返轉頭
定你係啲得把口話不割嘅人

主動出手，做得好！！

佢有意圖攻擊我 佢就係使用武力

喺別無選擇嘅情況下只可以自衛還擊

又係呢啲post

妖 最撚可憎就係你呢啲迫不急待出黎開post講

連登一大堆人上哂腦
一叫佢地冷撚就屌鳩人左膠三毛

上星期獅鳥風一出大家都feel到好易出事
拖係要還但依家根本有幾單都係廢老撕紙/口角
未真係郁手就被獅鳥...

尋晚立場記者都開到聲話唔應該咁做
如果呢個風唔停好快會出事

你地已經癲左，失去人性，明唔明？

跌倒受傷

一班淨係口話不割嘅出曬嚟
手足以武制暴都要比你屌 你邊位呀

以呢個邏輯來講 所以警察打人都岩喎

731隔撚到而家先搞算客氣

同D咁暴力既人，恥與為伍

利申：最大暴力係共產黨，天滅中共，佢地就係第二

佢踢人先架喎

又想屈

不出一星期樓主就會見慣不怪
到時拎返個post出嚟鞭

唔緊要啦，次次都失民心，依定民心-100

你老母比狗屌呀！分化撚，死全家

記得不停宣傳呢樣野

萬一出現你口中嘅情況嗰啲一定唔係自己呀

傻人發現案
案人：樓主

係廢老踢人先
睇清楚條片
完

我睇完條片覺得好治癒

打左啦！平行時空？

睇住直播 完全唔覺得有問題
條廢中係出左手先打7佢

第一時間居然係諗到割席嘅人一定唔係同路人

哦 姐係佢地唔係示威者
咁叫暴徒又岩

人地出手先可獅鳥㗎嘛

話手足失去人性？
又一隻5毛

睇你語氣應該屬無腦前線...希望你可以有接受教育既機會....知道just war thoery既原則...

支共五毛休想分化帶風向

善用不推文, 完

相信前線判斷,核爆都唔割完全被濫用

你要接受和理非左膠係大多數
如果亂鳩咁獅鳥我地對外點死攬
出面班和理非淺黃都同你割啦

同埋人權法未過美帝做緊野
瘋狂獅鳥係益緊自己定對家諗下啦

對家一早係6月9號已經出左手啦

不要主動出手

唔好俾人影到

否則外國傳媒必定割蓆

打多幾獲相信唔會再有人支持架啦

對方有攻擊我嘅意圖佢就係首先使用武力

以武制暴都要出師有名
如果佢只係撕紙同屌兩句
冇郁手郁腳，咁其實我地唔駛出手

我唔知係唔係共識

但我自己睇

都多人知道係唔會主動打人 除非佢地郁手先

我唔評論今次件事

我相信現場嘅手足

係唔係共識 大家心中有數

警察路過9打平民又啱？
肯撚定5毛 blocked

俾人撕下紙同口角下就要打人,咁同班黑警有咩分別

相信前線唔會無差別打人
一定係因為保護自己
打手腳好啦

說好的核彈都唔割？
原來口號黎

真係要小心d
自衛反擊完全無問題
甚至會得到市民掌聲
但如果對手只係純撕紙實在無必要打到流血

咁點？

啱呀 點解要有人講冇自己講？

咁你地又打9路人又點

清楚明白

信前線既決定！

講緊popo?破壞左好耐啦喎
完 唔推

出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

同意
立場條片我睇唔到個廢老有踢人
覺得d外國傳媒睇完有機會割蓆

不分化

個規矩你話係就係? 下次有刀手你記得比人斬兩刀先好還手

暴徒係你叫

有6成前線已經失去理性，好危險，被武力帶來既權力影響左。。。。

不如搵到真相先發表意見？先至割？
上面有片廢老踢人先

要分清楚麻包袋同以武制暴
麻包袋你無鏡頭 做咩都無人理
以武制暴個名咁好聽 就係要拎光環
如果事態緊急 麻煩你 開遮

條撚屌單拖過去碎興人先 你試下一個人走去堆防暴到串77會唔會比人打

起底+blocked

慳啲啦p牌狗

冇錯，記住係自衛反擊，比人打先還擊

未出手你就打人先就變左藍絲咁

要求為前線定學歷，IQ，EQ測驗，未能通過者自己做返和理非！

熄冷氣出黎啦

真係好撚多智障 係屋企睇直播之後一直企道德高地指責同路人 屌你個老母唔割當睇唔到咪得囉 係要開個po 係咪人地渣住刀棍都一直要捱一下先比還手？ 咪撚智障啦

從來都冇主動出個手ok？？？

一直都只係自衛還擊 過去現在將來都係

勇武唔同你班傻鳩割都偷笑啦

企係度畀人打

岩聽

又一隻

呢個gif好用，唔使次次都post曬咁多張

純撕紙不如做髮型師

相信前線喇

一個post引撚啲垃圾出嚟逐個block

好撚多分化撚

行動中永遠有呢D POST,完左就無嫁啦,不推文回覆咪算

其實規矩邊個set?
你喺唔喺現場？
你有資格批評？
三個月喇，大家一組歸曬邊
得藍同黃
話中立嗰啲仆街唔燒到自己就唔理
我哋根本唔需要再理嗰啲中立仆街點睇

全力支持手足現場決定

講乜撚嘢啫而家

個撚個唔知頭尾就喺度妄下判斷

又係p牌狗

此原則不適用於黑警及有武器在手的可疑人士

和理非表示點都唔割 心涼 多謝手足

你咪on9
6成個數點黎？你斷9估？
曲解晒我意思
我係覺得大家要注意唔好搞撕紙狗同打咀炮阿叔
如果對家郁手
我絕對支持打柒佢老母西

好煩 日日都講

現場手足一定會主動出手

過去現在將來都係

正常都同你割啦

上便已經有人答我

佢覺得「因為白衫無差別打人，所以佢覺得為左報復，無差別打番人都係無問題」

你地真係覺得無問題？

一早已經講過
咪撚口號當飯食啦

「核彈都唔割」
我一句問你，popo 扮黃絲做野，而你分唔到
咁你係咪又唔割呀？

要等對方郁手先可以還拖，咁被打嘅手足點算？用生命值硬接？

嗰條友真係五毛嚟

開始覺得比冷氣讚都係自己做左啲蠢野

幫佢剃頭

係唔係打少左個唔

露曬底啦柒頭

見到佢踢人先 以武制暴only

成班民意撚on9
三個月過咗都冇進步

擺明出來講啦 有咩問題？ 乜唔係自由討論咩？ 幾時變左一言堂呀

示威者永遠會首先使用武力 只係喺受到攻擊別無選擇嘅情況下作出自衛還擊 過去現在將來都係

我支持使用proportional暴力，以眼還眼，例如佢插你眼，你插佢眼，係符合正義原則。
但前線讀書唔多，唔識呢D....

唔知頭尾唔好妄下判斷

不如大家出手之前，問下有冇鏡頭影到對方出手先，有嘅先做佢?

831 太子無名義士

哦 如果係咁你地好快被人出來抽

幾時都要小心控制自己，唔好變成對方
不過暫時我都唔覺得係失控，我真心認為藍絲係要教訓下
你唔打佢佢就打你，黑警都唔會拉

只係未控制到幾時先打，有d準則或者未傳到去每個前線耳中
不過依家好多行動，其實都要進行多幾次先開始穩定成型
比d時間佢地修正行為，唔好咁快割，我信前線出發點係善良

左膠都要明白，件事擺得越耐就越易失控
仲未計有狗扮自己友，件事點發展真係唔係咁易控制得哂
唔好成日諗住割，依家已經係我地僅有既出路，一割就無埋
提點絕對需要，但都謹慎語氣同用詞

收聲啦死黑警，都係你搞出來！

啲三毛分化撚衝曬出嚟 又一隻

人地恐襲都講成保衛家園，我地呢d叫守衛地球

再咁落去運動會失焦
唔好中群眾鬥群眾嘅圈套

睇下對住邊個啦 狗就大力支持

你真係改啱名

煩撚到閪 咁你開post做乜鳩啊

講緊沙田？
佢踢人下面先喎

立場影到佢踢人先仲想揮拳，然後先俾人打

不推文回覆
呢個post 真係引哂d 5 毛出黎
我知佢地都唔介意d 人 block 7佢
只想推呢個post 做熱門

其實講撚左咁柒耐 , 睇live 就知冇打錯人

前線要接受教育....

過去現在將來都係自衛還擊

從來冇主動出過手

你又知邊個出手先?

唔係現場 就唔好簡單評論啦

失左好耐啦

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

唔係共識黎？

樓主垃圾死全家

正想po呢張

黎個係唔係李力持ac

( Show Blocked User - 鍵盤戰士 )完全封鎖

( Show Blocked User - 救世港豬 )

依層好多分化撚

我正式同樓主割蓆 三毛分化

Push

呢排忽然好多人特登挑釁，之後「仆街」成頭成面血，但故意唔比救護幫，反而企定定比記者影相做訪問控訴。

唔奇怪咩？

從來冇大台，共咩識
真係傷心畀自己人割

好多五毛滲透 呢兩日都係吹唔好以武制暴嘅風

好撚多 突然間上曬水

成日話外媒割，請問黃背心點贏的？

你都on9 緊係打咗先算啦 打咗先諗藉口

串柒柒點？打
睇佢唔順眼點？打
廢老眼超超點？打

打咗先算

好簡單 主動打人一定係popo臥底 完

仆街真係打漏咗呀

當初話對方紅，要比佢更紅
而家對面用同一招，我地黃，要比我地更黃
「凡與反對自己意見就要出手」，唔好咁易帶起呢個風氣

有無諗過係你既智力不足以了解咁做先對運動好，而唔係人地係五毛，天滅中共要用腦嫁

推

尊重前線決定

又一個柒頭 沖出黎柒

收皮啦分咩份啊

打漏咗個唔字 差啲出事

現場手足一定唔會主動出手
過去現在將來都係

出師要有名 打到佢地paul街

簡單分便
完

會員講野，幾時輪到你P牌仔說三道四？

乜撚嘢無差別打人

現場手足一直都係因為受到對方攻擊 喺別無選擇嘅情況下作出自衛還擊 過去現在將來都係

你識晒咁多前線？知佢地讀幾多書？

收皮啦冷氣軍師

毛主席名句

唔覺有問題

總之先出手打人

就係popo扮 完

主動進攻廢老有撚用，你話進攻警犬大家就拍手叫好

前線決定

講粗口，打
拎電話出黎，打
眼超超 即係有份撕紙，打
著白衫行過照打
打錯咪冷處理

反正民意唔會逆轉 不完美但可接受嘛

係... 民氣會咁樣慢慢流走

以武制暴

除暴安良

我只係知道相信前線

將在外, 軍令有所不從

由始至終, rule 只有一條

兄弟爬山, 各自努力

打廢老就當自己英雄 夠薑就打警案啦

死返屋企飲奶啦
人地唔同你割你偷笑啦
以為自己邊個好撚大貢獻

踢你賓周算唔算打

Stick to principle of self defense

你隻五毛露撚曬底啦收返埋佢啦

所以樓主咪話而家開始有過火嘅跡象,一定要盡快扭正返,如果唔係場運動會走向俾對家兵不血刃咁瓦解嘅路線,港共同黑警可以無恥唔理民意,但我地一無民意就收皮

仲未block我呀

樓主準備比人圍攻

冇人主動出手呀

絕對冇過火

一直都係自衛還擊

721 811 831

唔驚 無民意又如何

可以接受，但不太理想，有改善空間。

要組織和理非，先安內，將前線鬼收拾先..

又block一個

不可接受，要重組前線

邊個攞住把刀

班人唔知係咪住係山洞 望下出邊世界 幾多人話打得好

唔通真係？

自我防衛啫，都無做錯

屌你啦，條藍絲串柒柒咁入黎撩交打，咁咪打囉，打死無怨

( Show Blocked User - 鍵盤戰士 )

日日都有人拎刀架喇

所以咪話囉

總之先出手打人

就係popo扮 完

大家自己知呢樣野

咪分到邊啲係手足

邊啲係突登走出黎扮手足囉

當時621警總唔係一樣咩

邊個衝警總 佢地就會開槍

個時咪即時有共識邊個衝就係鬼 就係popo扮我地

宜家同樣嘅困局點解唔可以用返同樣嘅方法去拆呀

琴日個阿伯俾人懷疑撕紙都俾人打身,噴霧仲要搞埋隔嚟記者,今日呢單人地都係撕下紙都無郁手就開拖,咁都叫自衛還擊?不同立場有口角就要打人一身,咁同黑警有咩分別

撕下紙都算，郁手郁腳唯有以武制暴
不過又唔使吓吓都浴血嘅，話明制暴，只係要制止佢行動能力咁解

點解一定要比人打左先
你係未on9
一係你出去比人打lor

又少左個唔字

本地民意冇得轉,但外國呢?
人權法未過前大家克制啦
美帝咁高調支持我地唔好令人難做

同意，我阿媽深黃啱啱話遲早打死人，咁如果打死左對家呢場運動點算？錯左focus仲白白浪費左勇武啲血汗，咁值得咩？

獅子狗就屌撚7或者阻佢算
唔洗下下見紅
不過點都支持前線

只有2種情況係主動出手。
1.popo扮示威者打人先
2.收左錢扮示威者打人先

冇錯就係咁

士兵上場係未一定要比人射左先可以開槍
拳手上台係未又係要比人打左先

係條友踢人先

可唔可以收皮
係唔係獲獲都要比人打撚到爆江先可以出手啊？
你講到話要不主動出手
咁你係咪試過還擊先？
無既話就唔好係到開po然後繼續光復自己屋企啦

黑警食飯 你又食飯 你同黑警有咩分別

啱 串柒柒就要打
打死就當佢唔好彩

死廢柴收嗲啦
佢地打人個時唔見你出黎講？

唔該d勇武打完廢老藍絲之後見到狗真係毫不留情 唔該

岩 加油 香港有前途

笑撚咗
大把前線讀緊u

連登仔係要繼續喺自己溫層睇野都無辦法同班深藍廢老有咩分別

我唔去拉攏大家有共識

但如果大家同意我講嘅方法去解決呢個問題嘅

幫手推比大家睇

唔同意嘅 就屌柒我啦

呢場運動應該差唔多收皮 係咪都郁手打人

示威者永遠唔會首先使用武力 只係喺受到對方攻擊別無選擇嘅情況下作出自衛還擊 過去現在將來都係

agree

靠左膠下世都爭取唔到

做咩割席

靠打人十世都爭取唔到

對！

Block柒你條三毛狗

明白爽
但係係如果對家cut片，淨係見到手足圍住打人打到爆頭，傳出國際會失去支持

支持自衛
但唔好去到太盡，玩long game啦手足

支持前線所有決定

大家開開心心唱下歌咪算, 總之見血就不了, 香港人始終都係咁

推 自衛

一早block咗你民意撚定5毛

邊一個革命唔係靠武力？

甩左你個p牌先講野啦 狗狗

古今中外從來所有嘢都係武力爭取

靠左膠直到世界末日都未得

班人根本冇畀人打過
分分鐘街都冇上過
同佢username一撚樣

遲早打死人?黑警有可能打死左人 我地唔知
咁荃灣啲黑社會 北角示威者拎刀鐵通打人大家都知掛
我地唔反打佢地只會越黎越囂張 助大左佢地 以為我地呢邊好撚好恰
報警比人屈返轉頭唯有獅鳥

支持人地郁手 打到佢仆街
但人地講2句係咪都要打先
琴日發夢見到有2個阿叔講2句屌下你地搞亂香港
有幾條友話過去打9佢啦
係咪唔同意見都要打 睇唔透了

又教條主義？你乜撚嘢居心呀，屌你老母死左膠

仲講 幫手文宣宣傳啦

咁得閒唔好喺度指責諗下點兜底啦

如果只係撕紙狗 我覺得幫佢轉下髮型會適合啲 不都係現場手足決定啦

Po都冇開過 你要扮既都扮似d啦唔該
垃圾狗

呢啲心態一日唔除

一日都冇運行

佢仲企到係度定係因為手足太過斯文乍，呢班藍屍全部都有一個特點皮粗肉厚，外傷對佢地黎講冇乜太不了

又傷就傷關節

D仆街廢老想郁手 非禮女手足 緊係要打
但係咪屌下你地幾句都要打先

你會鬧黑警打人
咁你會鬧黑警食飯？

唔喺現場就收皮啦，明明人地打先

你咪睇吓班和平議員呢幾十年爭取過啲乜
冇勇武送中都過鳩咗喇

唔大問題，反正佢地破壞既都係香城邪惡既地產商

甩P牌唔係我嘅目標，唔啱聽就話係狗

一人一個類似既post，就算唔係分化撚，真係理性討論都變同分化撚一樣

核爆都唔割，不過手足記得be water

正想咁講 叫佢讀下歴史先

我唔會鬧黑警打人 敵人打你係合情合理

你自己發夢夢見?

咁多鏡頭影住，都照打
無解

中共派咁多老嘢岀來挑釁
可能有一部分就係想伏我地
撕一貼十 打一還十
以武制暴 自衛反擊

聽講當時二百萬人上街好和平架喎

又一隻
唔係現場就收皮啦

啊戰士
你都係算啦

其實我覺得係個樓主開咗個垃圾標題

根本我諗大家都知一定唔會做先出手個個人

先出手嘅

一定係popo個邊想食住個勢要搞我地手足

所以文宣一定要加大力度講清楚

鑑於懷疑popo扮手足
我地有以下嘅原則
就係: 一定唔會先出手
先出手=popo
咁咪幫到前線手足囉

係到嘈有乜用
諗方法幫手足正名仲好啦

下次要講去現場講，次撚次都有人係唔係都屌左先，唔理前因後果

Block得好

不要跟和理非割席

支持香港制裁法案既美國政客， 經常提起200萬人遊行

你要講道理 ？
黑警係背住執法者個名 返緊工咁樣打係私刑
我地只係市民 就算打交都係群眾毆鬥

真架 你地以為個個前線讀U好識諗
但有D人根本係想聊架打 打唔到狗就想發洩落廢老身上
人地郁手可以打

但而家個風氣係 人地屌2你地2句 就想郁手打人
甚至有D人主動挑釁佢地 過黎打9我呀果D咁
睇見到眼冤 所以今日無出了

又黎阻膠時份
捱到手足返黎就會轉返向

有cam就遵守
冇cam就

成班已經上晒腦癲咗個性質係同之前班狗俾個𡃁仔話跌咗良心然後狗衝過去扑佢其實根本一樣班廢老鍾意鬧人撕紙咪由佢或者鬧走佢囉佢唔係打人根本就唔9使理佢

就係咁

任打左三個月偷下雞

我理解

個個咁理性就好。。

靠鍵盤可以爭取到單機

屌完手足道左歉未？

又扮大台定規矩

片？你點分到係唔係狗扮？

而家主要focus應該係國際戰線，呢單野之所以一開始咁多國際關注係因為有一二百萬人上街，勇武唔係condom呢班左膠和理非都唔係condom,我全家人核彈都唔割，但係事實係有啲淺黃人士係追唔上啲暴力

如何改善以武制暴

哦

從來無割過
檢討討論唔係割

各為手足請記得一D原則仲係有需要守嘅。
我地要「還」手，冇必要作主動，警察例外。
私了前請大叫佢打人

有部份人係發洩心態居多 將仇狗情緒發洩落廢老到
不過主動郁手既一定要打到佢地仆街

無大台之下，無權令人人同意

上面已有人話反對呢個原則

我唔係狗，講完

即係藍絲打你都係群眾毆鬥啫？

人地出手先，你已經冇機會還手喇

都唔知係咪支共滲透一部分

咪係囉

個個落街貼返10張

好過你地係到嘈100句啦

要幫手足正名就咪在係呢個pt嘈完又嘈

根本解釋清楚

先出手=popo扮就搞掂啦

up

學班警犬係雨革個陣講既，佢地對手雖然冇動作但係腳就係咁踢我地

藍絲廢老，人人得而誅之
打你係道理，替天行道
唔打你係人情

係咪要拖到 d 狗黎保護佢走
再捉返我地兩個手足先滿意

示威者永遠唔會首先使用武力 只係喺受到對方攻擊別無選擇嘅情況下作出自衛還擊 過去現在將來都係

使用武力嘅前題係對家一定用咗武力先 完

規矩你定？

我成個家族二十幾人淺黃都話打得好
你點睇

永遠支持講哩句既人去捱第一拳先
最好等到啲狗黎
Btw琴晚屌完手足道左歉未

無左膠，邊個幫你地去外國爭取呀？前線英文都唔識隻啦

大家幫手令到呢樣嘢入屋

互相提點，自我修正，完善

屌完手足道歉啦
冇打錯人啊

主動出手嘅就係警察假扮

前線支持你去死，你都去死？

不如你睇下你block左幾多人

記得屌錯手足道左歉先

無所謂啦

呢度啲人就係唔啱聽其他意見，而家唔該宣傳下929國際戰線先啦

連登係咁
同現實脫哂節
基本上得返班狗五毛左膠係到帶風向

口角就要打人咁你等民意逆轉都得
67暴動逆轉個關鍵就係炸撚死左無辜人
之後就共識就由「反英抗暴」變左「左派暴徒」
郁手只可以係自衛, 口角呢啲小事郁乜撚手

甚至少少推撞都唔應該郁手, 黑警畀人屌就係因為武力不成比例
呢邊人多, 一郁手就變圍毆, 根本控制唔到, 好易over

唔同

當時有人話燒山

唔通一句話無大台就可以?

個時點拆呀 記唔記得呀???

直接出大量大宣 講明我地唔會做
宜家情況都係一樣姐

On 9 大把大學生呀

佢踢人wo

個問題係而家對面都唔係主動郁手此風真心不可長真係有人打人而自衛以武制暴嘅話個個都拍晒手掌啦,好似琴日嗰2個廢老咁

果班友遊行完就返屋企做鍵戰啦

不流血不受傷不被捕被捕 打狗救人

我連你都末block

對面絕對係主動喐手

黑警 你個良心跌左呀？ 果單野 你屌9返黑警未？

Blcok左就知幾多人反對

睇下D塗鴉幾多錯字先啦

是但啦 依家好多人撐打左先算 都係好事黎既
打到D廢老聲都唔敢出 另類戒嚴

主動出手嘅就係黑警假扮

幾時屌錯

咁呢啲已經唔係淺黃啦

失焦鳥

捉到黃腳雞就最好，其他不完善,可改善

係呀無錯 但係報警放走打人嗰個 拉比人打嗰個
咁而家咪獅鳥囉

你都幾勤力喎屌你

返工定讀書？仲要prove read？
時間得好少，你有冇去過現場？

老實講
有幾多個話要割話唔好睇嘅人
真係出過手止過暴
呢班友仔隔岸觀火，感受唔到義士切膚之痛
就喺度指指點點
收皮啦冚家鏟

嘩我屌你老母把口咁撚臭既
前線大撚把大學生啦豬閪，朝早勇武完夜晚返去Twitter 做文宣又要話你知？

盲打撚：規矩你定？

其實冇可否認有啲人係濫用咗呢樣野
上次見到有個勇武擺路障阻到個小巴司機
個呀叔都未講粗口
只係等緊手足搬開路障比佢過
但唔夠位過唔到
個呀叔塊面又黑黑地

手足就以為佢玩野唔想過
就係咁屌佢老母
然後仲開埋道門想拉個司機落車打
最後好彩都冇咁衝動打落去
一黎附近圍住既人都幫手搬大啲個缺口，同時屌個司機快啲走

現場手續使用得武力絕對有正當嘅理由 不存在無差別打人

邊一場革命係打對家支持者而成功

尋日嗰兩個係打得好架，今日係唔係喺沙田有個廢老無郁手都俾人打呀？

國際just war theory既標準呀笨七！

琴晚果單啊
睇你個款都係阻膠有份屌手足架啦

講乜撚

希望你落場示範下
冷氣軍師

你認為咩係淺薄黃？
你同埋呀戰士？

用得武力一定係對街使用咗武力先

絕對不存在盲打

咁我只能夠講獨裁主義更適合你口味

明明條友踢人先

我認為要召開前線法庭，將錯誤使用暴力既前線處分，不得再上前線

現場咁亂
你又知條撚樣無出手先

又係呢句，而家私了果個係防暴？
一單還一單 而且我地唔係狗
唔該各位清醒少少
唔好搵啲牛頭唔搭馬嘴嘅比喻 好撚柒
我地係有文化有思想嘅人

除非我地認同自己同狗一樣
否則私了根本係唔應單憑言語就要出手
（假設隻藍絲真係只動口冇動過手）

利申 支持對家出手然後私了

睇唔到你咪幫手做文宣囉 喺度講有撚用咩 驚又唔撚做嘢

條廢手踢人丁先
P牌狗

講得好

請教 有冇例子?

咩規矩？
你係大台啊？
你話係就係啊？

你冷靜少少，有好多前線根本上無咩接受教育機會，我地不如搵埋社工組織，將唔符合資格既趕走再教育，唔好畀佢地破壞

日本

不過你唔讀書，所以唔識。

我身邊好多人都係淺黃，淨係做和理非無不反都會驚遊行，呢啲人唔係淺黃唔通係中立呀？佢哋唔會講打得好因為認為乜暴力都唔啱，好多係耶X

我唔介意同你補習，但請你唔好上前線，無智力既人上前線好危險。

扮乜9呀
P牌狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

死撚開啦 分化狗

仲有法國黃背心

好撚野連登仔
又分化
全撚部係屋企鬥快玩割蓆

最撚好笑屌完一輪最尾加句不分化就當真係不分化

320570
你返屋企食屎啦

連登仔一講唔掂人就剩係識話人五毛冷氣軍師思考下由得呢種風氣落去係咪真係會好先啦而家又唔係話唔俾你還手以武制暴,你打得啱嘅話好似琴晚咁一樣個個撐你,但人地都無郁手就打9人就完全過火啦

唔使咁激動嘅

前線根本上無咩接受教育機會？？

收皮啦
條友踢人先架

你又知嗰啲係連登仔

口講唔割，但又開分化post 屌你老母

條廢中打人先都叫冇郁手

P牌狗死撚開啦

好撚多三毛衝曬出嚟

係要鼓勵

我相信有人開始想搞散嗰運動.....
睇沙田前缐都係好young 嘅學生多...

係幕後金主又話你知咩

見你話條廢老冇郁手就知你咩料啦

露撚曬底啦

612 721對家已經岀左手啦，而家做啲乜都算係還手

支共分化滲透何其厲害

一人落街日貼十張

又係呢d垃圾post

唔好無差別

開咁撚多廢post 做乜閪呀 屌你老母

我琴日都見到你老母企街接客喎

最好對家主動開波先自衛

咁頭尾係？

先聲名不是割蓆，暫時我看到的是對向先動出， 而采取自衛，但有一樣要留意，釆用的武力是否過了位，過咗就變為暴力。
過去1-2天見到對家的頭大量流血，請想吓是否過咗位？ 黑警5-6個人圍打1個人使香港人極之不滿，望大家保護香港人，同時也懂得克制武力。 你哋係極之可愛的一群。
香港人加油

唔係最好

係不嬲都係對家主動開波先

以你邏輯：
藍絲打人=我地打人？ 唔應該譴責？
咁唔好鬧藍絲無差別打人啦 因為人地都係市民啫

我地本身係想「還手」喎 唔係想主動攻擊喎
做咩變撚咗「市民打交都係群眾毆鬥」啫......

明明可以理直氣壯打鳩藍絲
因為係咪都盲打
變到件事5050咁
群眾毆鬥

廢老踢人先

班p牌狗句句都係老屈前線亂打人

sorry 一直都屌緊

係外國每次追live見到都屌

何止係
良心師兄 仲有無數被濫補 被行私刑 每一次都睇唔會眼

Agree

條廢中出手先呀

大佬谷左咁耐唔俾射？
連廢佬都未打得贏 點去打狗

嗰條友知唔知自己講緊

其實係咪應該陰濕啲 例如踢佢下面
盡量鏡頭影唔到出手果下
到追究時都睇唔到邊個郁佢

支共嘅分化滲透真係好撚恐怖 一秒都唔可以鬆懈

支共嘅策略就係想將示威者污名化

諗下點樣拆呢點好過啦

young 學生無問題

但之前有遊行攪手係連登話有政團已經派人滲透唔少tg groups， 企圖騎劫運動

咁你唔去打個有刀既？

基本上大部分「獅鳥」po 都見到個幾個p牌仔屌前線

籃屍㸃解咁驚共匪，誰大誰惡誰正確

條廢中起腳踢人丁先
講完

我都想係
希望唔好再鼓吹 係咪都打咗先

咁應該係佢哋有組織咁做

佢哋嘅核心策略就係想將前線示威者污名化 企圖令佢哋失去道德高地

所以更加要大力宣傳一人落街貼十張

冇鼓吹

不嬲都冇盲打 不嬲都係因為受到對方攻擊先至自衛反擊

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

上星期北角到昨日元朗，加埋再之前荃灣，以武制暴保護市民，其實係好治癒。
北角，元朗，荃灣，三區藍屍黑社會先有無差別襲擊市民，所以「以武制暴」保護市民，係必須既行動，長遠亦要繼續及要更多戰略部處。
上述區是不宜遊行，藍絲配合加臥底，會對「和理非」在遊行路線上構成危險。
但公眾集會，大家集合一齊互相照應，「和理非」會較安全。會較理想。
而勇武就打遊擊，有藍屍挑機就以武制暴，如已擺暴狗布防。或轉場繼續以武制暴。狗車，區內藍屍黑店都係目標。
此外戰略上，以下可考慮同時進行：
西環！只要虛張聲勢，幾十人個街坊裝都要擺暴狗布防。
禮賓府！只要虛張聲勢，十零人去遞信，都要擺暴狗布防。

前線手足從來都係受到對方攻擊先至出手 過去現在將來都係

上面個「另一個廚房」又係
所有po都屈義士打人

條廢中出手打人先呀

屌...又係你...

警黑合作襲擊市民，已經去到忍無可忍嘅地步。
就算有人主動出手，我都唔會割𥱊。

應該係指支共網軍所為

因為我尋日見到有啲大陸網嘅留言開始渲染示威者係無差別打人

操作同佢哋而家做緊嘅嘢吻合

你條死賤種個個po 都老屈
紅色大字Quote 比你睇又扮睇唔到

網軍？

左膠守則

又屈

你仲奇怪啦分化撚

主動出手，就失敗。
現在自衞都有不同意見，對家大做文宣。
留意釆用的武力是否過了位，過咗就變為暴力。 過去1-2天見到對家的頭大量流血，請想吓是否過咗位？ 黑警5-6個人圍打1個人使香港人極之不滿，望大家保護香港人，同時也懂得克制武力。 你哋係極之可愛的一群。
香港人加油

口頭攻擊唔洗出手
人身攻擊先好出手

我地係維持香港市民安全

唔排除有狗主動出手抹黑我地

條友好似踢人在先，有無FC ?

求片

我啱啱開個po佢都有入去洗地
我肯定連埋我至少有4-5個reply 係同佢講條廢中出手先
結果去到呢個po 條友仲係老屈緊前線

講得出口就咪縮啦 三毛狗

邊條theorey話一定要proportional force?

我就政政畢業，你又讀幾多書？想聽下

小心中伏啊

黃背心未完全失敗
只係大勢已去

咁撚曲都睇唔明？
一直都叫唔好盲打 邊有縮

只有日本?
還有其他嗎?

總之唔好打無辜嘅人就得，其他臨場應變

過去721事件 白衫人30個圍毆一個人
荃灣斬到手足斷手斷腳
我覺得冇過分
人地係攞玻璃樽出黎打人先咁樣比人對待
自衛打到人流血就話人地慘 過份左
人地打到真。香港人見哂骨 點解你唔出黎講？

而家又兜自己係曲線
三毛狗

上次我個fd俾6-7個疑似臥底狗搞，屈鳩佢有影相又醒，果陣佢地有用身體撞一撞我個fd挑釁佢，但好在我個fd又真係夠冷靜，一俾班友撞9秒9舉手。好在果陣仲未有私了風氣，如果佢地當屈我fd出手先打鳩佢地，我個fd真係食梗死貓

6-7個臥狗一隊玩老屈，究竟未知發生咩事嘅手足夠唔冷靜呢，就計當時都冇手足幫我個fd，相信如果係今日發生，佢去到最後都只會話下次自己要小心D

因為要批鬥異見

一句講到尾
721元朗你有冇出聲？
女義士你有冇出聲？
有手足被斬到有後遺症你有冇出聲？
831太子你有冇出聲？

唔好喺度亂咁屈人

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

以武制暴只是受到武力威脅先可以使用適當武力

認同
比人打先自衛還手

三毛狗冇貨賣要靠老屈？

啱呀啱呀 我係三毛狗呀
仲有冇第二句？

曲到圓都睇唔明 我都冇野講了

似乎喺口角尾段，撕紙人冲向一位手足爆粗，之後就被除暴

求出手定義

從來都係

不存在其他原因

發悔氣呀
就咁睇你呢個po up過咩都知咩料啦

咁你殺黑警啦，農場個條友呀，私了未，乜撚都唔討論淨係識講一句到尾，你持反意見就唔該你交理由

從來都係畀人打先自衛還手

又一隻p牌狗

私了只係手段，諗清楚為咩要打先落手唔該

不如你直接講我up過啲咩啦
你咁樣好難討論

同71衝立會一樣道理
臥底行一步，我地行十步
假設有鬼爆立會玻璃，我地就衝撚埋入去
咁就可以廢左班鬼武功

核爆都唔割
已block+follow你條疑似三毛

唔覺有人破壞規矩喎～～
不過繼續表揚守規矩的手足

問你呀，農場條友，私左未呀

即係同我尋晚喺大陸網留意到嘅嘢完全吻合

真手足見你舉高手，一定唔會攻擊
真手足點都會問左你先，唔會亂黎

推呀 有野注意就要提出 不論有無做過

你隻手收埋左咁耐有冇出過?

咪撚帶風向啦仆街

依家係冇做過 但比啲冷氣軍師屈有做...

信前線啦

除暴安良
撲滅罪惡
當然要主動
做撚埋班汪汪嗰份都未同正苦計人工呀

所以黑警咪比人叫黑警囉。
如果你嘅論調正確，咁同樣可以apply 喺黑警上面。咁講即係話黑警做嘅嘢無錯？
咁盲撐同啲藍絲有咩分別？

容乜易

唔想講都講埋：

黎緊popo 好易玩，極大量派臥底，
十幾個、幾十個起哄，
屈黃絲影相又好、屈路人撕紙又好，甚至無差別咁撩街坊，
我問你地，你點分？邊個知係 popo 定 自己友？

所謂「核彈都唔割」？
無原則、義無反顧地 唔割，你就預左會有呢個結果，然後愈來愈少人出場，成個運動滅亡。
呢條路係一定行唔通。

點解尋晚元朗廢老畀人打，冇人嘈？
因為明顯廢老出手先，大家有共識，畀人打要還手，以武制暴

有人話沙田條友出手先，咁我信啦
（睇條片其實唔多清楚）
咁樣都係以武制暴，無問題

咁依加大家討論嘅係，應否主動出手？
如果你覺得藍絲只係撕紙，冇做任何攻擊行為，都抵打嘅
我想同你講，藍絲都覺得貼連濃牆就係抵打
唔該諗清楚，係咪政見不同就要打

係手足嘅，請聽改善意見
有架餐有攻擊，以武制暴
冇架餐有攻擊，以武制暴
有架餐冇攻擊，以武制暴
冇架餐冇攻擊，趕佢走，打都唔好打咁傷

同埋要小心有Popo帶風向
佢地要歪曲「以武制暴」
有幾個ac半年冇講嘢，一上水就串到仆街，
不過都可能係手足，只係我見到咁嘅情況有啲擔心
黃見藍就打，藍見黃就打
咁就變左共狗最鍾意嘅群眾鬥群眾

我知大家都好憎左膠
但上面大部份人
根本唔係反對以武制暴
唔好完全唔聽意見
唔好句句講野都咁難聽

要屌我起我底唔該起得清楚啲
我好早就提出，唯有「私了」先可以保護手足

不割蓆

對黑警 麻包袋都無問題 不幸升天拍手掌添
對藍絲 唔先郁手 但對方手多多就俾教訓佢
至於有班睇tvb睇上腦既師奶 純粹評論講幾句就算啦 邊一面贏就倒向邊面 牆頭草黎

on9你係狗

agree no more

咁你睇撚埋我上便個reply
你答我
點應付popo 派臥底呢個situation 先講啦

行十步？你行黎睇下？我睇你點行

我三毛？自己起我底
我出post 肯定有意義過你就一定

agger

大陸尋晚已經想屈呢樣嘢

主動出手嘅一定唔係同路人

絕對唔應該主動出手

場運動去到依家 再做道德撚定咁多規矩係度 唔會對場運動有幫助 所以坐係冷氣房既人係應該尊重前線係現場作出既即時行為 唔好左批右批 冇人知道點做先係絕對啱晒既 如果知...3個幾月前就贏左 唔洗等到今日！
永不割蓆！

今時今日仍講觀感係咪太犬儒？

出得手嘅一定係受到對方攻擊先

a) 如果個rb係鳩set冇戰術價值 咁下場波遇到同樣情況其他手足點處理會更好
b) 如果又打無理陣地戰死唔退唔散 咁其他手足應該點處理死守既前線/鬼
c) 點先可以打防反但流動性夠高 唔傷手足 唔賣豬 唔捉鬼
d) 獅鳥問題

呢啲問題點都要搞掂 要度好佢 唔係次回合就唔洗踢

一定要定啲基本守則 而守則要不斷review
唔係 啲鬼要玩死前線真係話都冇咁易

不割席不分化係for自己友 明知係對家既人點解仲要攬
咪撚當香港人係on9

總之而家做咗啲乜嘢都唔會割，
不過未來要做乜嘢可以先考慮一下，係依度檢討。

如果對面有gear 咁都要食一野先可以郁手

樓主on9 ?
出面大把人無上雙登

依家班勇武係度割緊和理非，和理非提點下 下次可以咁 不如下次咁，睇都唔睇就屌柒你 「係咪攪分化」「冷氣軍師」「死左膠行開d」

根本依家冇人話你做得唔啱 冇人屌你，淨係好聲好氣提議下下次可以點樣做好d，你睇都唔睇一句「死左膠」就同和理非割蓆

如果佢有刀混入左人群會好危險，這不是主動，而係佢唔肯離開就巳經係威脅市民的安全！

有意圖使用武力 已經係首先使用武力

未過人權法
唔勇武又話個運動完 香港人依賴人權法
勇武又話外國轉民意
想點阿

你話如果人地就咁行過講兩句，跟住比人打就話唔好姐

宜家條友隊埋黎，係咪要手足比佢打幾拳/ 拮幾刀先可以還手？

自我管制好重要，唔好令到自己變成當初最討厭既人

其實冇人係到嘈 係冇人比人打 出得街就有風險

你五毛呀 你網軍呀

同意

你咁講？黑警打人咪好合理？

總之我相信大家有share共同價值
不主動出手

永不割

唔使喺度講啲悔氣說話啦

總之前線手足一定唔會主動出手

出手一定有正當理由

今日風向撚出現，block + 不推文

割唔割係立場問題，有意見想法講出嚟係ok嘅

好老實講，雖然我係和理非，但如果打嘅係廢老我一啲都唔覺得討厭，甚至心涼添~(唔理個廢老有冇出手)

不過，如果想個運動順利啲運作落去，打之前要諗辦法避鏡頭係應該要做嘅~

琴晚睇live時我家姐見到元朗因為搞路障而俾人打果條廢老時，好激動咁大叫「大家冷靜啲呀～唔好打呀～!」，係激動到feel到佢差啲喊咁制，佢真係好擔心前線唔小心打死人點算，條片會俾對家做宣傳影響國際戰線等等...

割就唔會割㗎啦～但要無時無刻思考做咩嘢會對我地有利啲，下次要打拉佢去暗角打，其他人諗辦法妨礙記者

仲有，舊時啲港產片差佬打人都會隔住電話簿唔留痕跡啦，下次打唔好爆血，或者諗一啲令對方痛苦嘅事就得，例如攞支wasabi喪唧落佢個口同個鼻到之類

開PO條友身為一個冷氣軍師
竟然可以知道事發前個廢老有冇郁過手，知道得比前線手足更快更多
太利害了! ama尻zing !

咩悔氣說話？
五毛/網軍 呢啲字眼係我講先？
我好撚想畀人屈我呢啲字眼？
定係你地講就得 我講就唔得呀？

畀下意見 檢討下策略 都要畀人屈

漏咗呢兩句 thx

明白曬

唔好打啊

規你老母距
憑咩要前線手足跟你班左膠D所謂規距
前線手足已經為香港人犧牲咗好多
你呢D撚樣有咩資格批評佢地

唯一規矩就係各有各做

佢哋唔小心d我哋做Twitter 其他文宣野好難做㗎

去到今日真係好難講，你見到6-7個人話私了，你會衝埋去了解發生咩事先定打咗先講

當日我個fd都冇咩花生友周住D臥狗問咩事，我個fd仲俾佢地拍埋片都冇人阻。所以臥狗佢地玩人多帶起咗個勢，迫到唔夠冷靜嘅手足出手先就贏咗

破壞文宣仲唔叫先出手 ? 係咪俾佢地燒屋都唔出得手還擊 ?

返屋企訓覺吧

所以我覺得呢件事係可以攞嚟傾，個啲咩都話分化然其實好討厭，個運動可以運作咁耐就係集大家智慧而成，傾都唔傾得點行落去

但係傾嘅態度可以好啲㗎嘛

「又話唔主動打人? 」同「下次小心啲鏡頭啦」感覺就好唔同

至於發生左就努力補救，之後個啲就善意提醒，唯有係咁

佢冇講錯喎…… 警察打人當然錯，但你個邏輯一樣錯

原來老屈前線叫提點

你老母係人盡可夫既妓女呀
我啱啱都「提點」完你老母

我同意，有幾個可能太激動，語氣過咗火 乜都屌人分化

大家講嘢婉轉d，聽下其他人意見先可以有改善

分清楚 話唔好私了果d基本上係5毛
可以無視
神獸召喚絕對係方向正確
問題係執行點係邊到
點守住條底線
咁就算冷氣軍師或者和理非同路人提下意見屌下都好正常
大家咪諗下點做好d
前線同和理非觀點有分歧都唔係第一日既事
唔割 但反思行動目標好重要

你而家屌我老母，咁我咪又係企喺度比你屌
定係你想我打你？你講嘅嘢根本不攻自破……
我支持自衛，但唔支持主動打人啫，又俾你話5毛黑警

比人踢丁還拖都叫主動打人

所以我個fd俾臥狗撞都係9秒9舉手，因為兩邊都知身體碰撞嘅挑釁係冇人知係邊個「出手」先。但今日已經唔同，只要臥狗夠人多﹐一路打一路叫私了，就可以引到無知膠加多手打，反正好多手足係唔會知來去脈，因為佢地夠人多就好易spin到討論風向。當最後我個fd俾人打，即使你知佢(例如我fd)俾人屈，你睇住都唔敢做阻膠啦。

我冇話係嗰單嘢啊 Ching……
踢人丁就預咗俾人踢返啦！支持自衛，只係講緊普通口角唔好打人啫

咁不如你講下琴日元朗同今日沙田有邊單係主動打人？

我無屌手足亦冇割蓆，係話條友邏輯錯誤啫。佢煽動緊手足俾人屌就即刻出手。知唔知文宣手足幾難做？

就係要傾吓依樣嘢，出手嘅底線究竟係去到邊？
相信大部分人都係贊成撕一貼十就算，係真正打人/攞武器先還手，見嗰日福建幫被打無人反對就知咩事。
你哋可以問下身邊人。

臥底狗就無得講架啦，人地做野有晒劇本，無野阻到佢地。
但你舉高晒手，又無亂講野，真手足係1000%唔會出手。

Agger

721 811 831 never forget never forgive

其實真係要堅守， 呢個亦都係我哋嘅保護網

你喜啦

真係要堅守

on9
呢個規矩只係囗號文宣
佢地有冇出手先都屈佢地出左手

67班左仔

How ? 成班係鏡頭做，仲要大聲叫獅鳥。

你睇下今日沙田果隻撕紙狗先

日本民運同六七左仔都係衰呢樣。
歷史永遠唔會呃你

自衞還手

屈人地出手你就間接害死文宣手足

咁又點，如果今日佢地當場叫私了同郁手打，你會唔會打埋一份先，我當日知道我個fd俾人屈都冇人口搞清楚件事，佢地有劇本咁做，引到手足打手足真係零成本贏到盡，仲要唔會有清醒手足做「阻」膠

唔通又要俾人斬到見血先出得手啊

佢出手，即出。

其實係對將來既合理預想嚟,
對家一定會用啲招,烏克蘭政府都有用,
所以點解人地示威者勇過你香港咁多,都要訂一啲行為守則,
就係咁解,唔係因為佢地阻膠,係因為有需要

都係

佢拎武器出黎可以即刻以武抗暴，免更多無辜受害

但係口角同齋撕紙，大家咁有創意，一定有其他更好玩既方法

不割蓆

藍絲同無辜姐弟類比?

閱

睇番呢2張圖先講所謂規矩

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

唔好再自欺欺人
心水清既都見到手足推撞完直接開佢波
利申 我絕對支持私了 但前題係人郁手先

原來你冷氣軍師清楚過前線
前線咪話撚左條廢中踢人丁先囉

絕對係自衛還手 冇其他原因 絕對唔係自欺欺人

今日真係勁多呢啲風向撚

拎武器出嚟已經係等於使用武力

你講既全部都係假設，估估下
我唔覺前線會咁做
其實好多藍絲五毛都有樣睇，見過就知好難搞錯人

又要手足俾人斬死先呀?
咁你做俾人斬個個啦

要改善

同意 依加打緊仗 不主動出手相信冇人會反對
唔同意見就打同藍絲福建幫冇分別

p牌狗就block啦

咁當然係假設，因為真係冇發生過，咁係咪因為冇發生過咁假設性嘅問題就唔答呢

可以因為果個係我個fd，有D肉緊想問大家到底見到會點搞啦

你指咩情況先？
唔同意見就打？
大家睇路

廢中起腳踢人 = 唔同意見就打

係一家唔可以出手
我地依加每次活動全球睇緊

咪話撚左個廢中起腳先囉
賤種

唔講觀感 講原則

你條廢柴做鍵戰就叻

要改善，但不割

而家講緊將來發生嘅狀況呀
唔係今日嗰件呀，郁咗手梗係打佢老味冚家剷啦
屌睇你班文盲詭辯真係睇到嘔血

對家出手先呀傻閪 弱智就咪獻世啦

收皮啦分化狗
p牌狗 講嘢有point過你

卧底主動出手有咩咁出奇

咁而家有冇「無辜」既人被打呀？
冇呀嘛

你當前線班人真係見人就打呀？
冷氣軍師返屋企啦

唔知邊條廢物係咁屈前線亂打人呢

我信前線唔會 但係而家好多人吹風話要咁做

唔主動出手
但一定全力還拖

風化撚唔吹風點收錢

警察嚟

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

首先，感謝各位手足一直以來的支持及耐心等候。經過908美領、今天921屯門的經驗，相信大家都明白無論示威者有否成功申請到不反對通知書，黑警亦不會按照合理程序公平地作出相對安排，並不尊重市民遊行示威的自由。

再者，鑒於過去集會申請人所受到的不公義對待以及是次活動主題直接擊中港共政權要害，無論最終不反對通知書會否成功批出，929申請人亦承擔極大的法律風險（例子：727元朗遊行的申請人）。

有見及此，我們不希望有任何人承受不必要的法律風險，將不為香港929的行動申請不反對通知書。話雖如此，根據基本法第3章第27條，法律賦予香港市民有自由集會、遊行的權利，代表我們仍然享有上街集會遊行的自由。

既然這場革命的精神就是無大台、faceless，讓我們所有抗爭者共同分擔這個風險，讓香港人一同締造屬於我們的歷史性奇蹟。

#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection

上面係929 tg 公海admin po嘅 另外p牌仔有少少野想講
我地香港反極權遊行 應該要大大力聲援同樣比中共極權壓到無聲出嘅 新疆 西藏 手足
如果可以 想大家集思廣益 諗下點將中共惡行放落口號唱通街

香港人加油
光復香港 時代革命

其實唔係勇武同和理非割,係連登勇武鍵盤想同和理非割你諗下呢個鐘數點會有勇武仲咁得閒喺連登話你左膠冷氣軍師

你條賤種死全家啦 老屈前線手足

可以答你，係
問假設性問題可以話係最費時失事既事

七一果日我覺得簡直係教材級
好多人果日都係度浪費時間，問d on99假設性問題
“爆玻璃果d如果係鬼會點？”
“衝左入去怕唔怕會比人包抄？”

結果係點，大家都見到
證明前線即時判斷+集體智慧係無問題
由頭到尾得班冷氣軍師係度浪費時間嘈埋d無建設性既假設問題。
Talk is cheap. Just Do it.

無指責啵，提醒下姐

兜底，人言係可畏嘅，咁易控制到咩

支持勇武前線有餘力下展現專業既一面 做法可接受

原來我一直同個結果論討論者討論問題

人地果兩個問題個背後係想知動機不明嘅嘢係跟唔跟好，跟咗出事有冇plan去解決危機，到結果係結果論覺得人地問嚟都多餘，衍生到假設性問題唔答。

歡迎你出去發夢同人討論果陣，試下講假設性嘅問題唔答

你話popo?

使用任何方法來達成共同目標，咁我地共同嘅目標係咩？私了對達成呢個目標有咩幫助？

其實佢地頭腦幾混亂

咁你返去瞓

唔割。齊上齊落，香港先有啲啲機會。我好驚，因為我知道和理其勇武一散香港就完了。

今日我好難受。我明白前線處境同憤怒，我理解但暫時接受唔到。可能前線升lv太快我開始跟唔上。